中聯辦王志民吠緊

屌 好撚燥

推

屌你

王志民都哭緊

咪理條傻戇啦
晒時間，睇嚟冇用
家陣集中少少去番尋晚中環同元朗先啦

做乜要聽狗吠?你都明知佢會講d咩

見倒佢出黎吠即係目標正確

汪汪汪汪汪汪

dnlm